仲有冇人記得拿拿林online

拎住架飛機射下射下 好似玩緊越南大戰咁

唔知點解細個好鍾意玩 明明個game個設計好低B

仲有間屋比你買家仏裝飾

仲可以回血

手機game level嘅低質online game
玩咗五分鐘del game

試過裝完玩唔到即del 點知中左毒要洗機
細個仲以為佢係毒唔係game